香港已經無咗香港警察

只有
賣港賊